有冇巴絲係PUC領養過貓？

話說上星期去愛協諗住申請領養貓貓，
啲人話最容易，點知申請完冇下文。
本身嗰個center嘅職員都好hea好似唔想理人，
唔想人地領養對貓走咁。
咁上網就搵到PUC，好似都幾好咁，
但就冇太多information佢個領養程序係點。
有冇巴絲可以分享下？
例如係需唔需要全家一齊去center?
窗網相要點check？會問咩問題等等。

首先你裝好哂窗網 然後影好哂相
然後上佢個網到填返adoption form就會有人聯絡你問返你啲仔細野
因為佢會跟據你答既野去推薦返你適合養幾大既貓貓
如果細過6個月而你屋企係冇貓既 就要一對就養
如果只想養一隻就只可以揀6個月以上既貓
到佢初步pass你窗網個啲
就會問你有冇睇中邊隻貓貓 因為都幾搶手多人領養
跟住佢會叫你全家去佢個adoption center做interview
其實都係傾下計咁 所以準備埋貓袋帶貓貓走都得架啦
屋企準備定籠 貓砂盤 少量玩具同埋糧食啦

唔該晒ching
係擔心會唔會好嚴格問好多問題，答唔啱就冇得領養。

咁就好，好驚好似啲義工咁會為難人，
我一個就話姐，依家係全家一齊去，
都唔想屋企人有hard feeling。

PUC 係容易領養嘅 不過黑材料超多
建議ching領養完主子, 交左領養費之後就唔好再課金或同呢個機構有任何關係
領養費好似係$1500 定$2000 ，總之唔貴一定$2000以下
之後就唔好再捐錢/幫襯義賣/幫手暫託等

好嘅機構其實我建議香港拯救貓狗協會
佢地有好多親人、適合新手嘅成貓待領養
領養費應該係唔會超過$1000
好耐之前去過佢地狗狗領養日（最後冇喺佢地度領養，揀左其他獨立義工嘅狗狗），不過佢地D義工人好好，絕對唔係西義工
ching 有興趣可以去佢地page睇吓：

PUC $1500

哇，咁樣真係幾唔掂
利申自己唔識/唔係香拯義工，冇去過嗰度領養，只係去過佢地領養日覺得佢地都幾好，亦見網上評價唔錯
咁你屋企人最後有冇領養到貓貓？有冇去左其他機構？